我宣佈香港警察比倪匡前輩更尊重妓女

倪老先生：１人 ＶＳ 警察：百鳩幾個

結論：香港警察比倪老先生更尊重妓女

咁佢呢？？？細路女黎架！理都唔理？？？你班差佬有冇一刻當過香港人係自己人啊！仆街！

啲差婆無個樣靚

點起機?

唔怪得有個話隻雞靚咁癲啦 咁多豬閪大火雞係側邊黎

客倌，將就下啦，如果唔係就佢幫你架啦

口罩

push

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

呢隻犀9利

Fuck......

用大媽crossover援交，有冇得諗？

邊個先係妓女

好的，下一集主角就叫娜娜。

真係不知所謂